（犯法就係犯法之陽光司法）打傷淫狼遭拘捕、退學 中国高中生：不後悔救那女孩

中國一名17歲王姓高中生為解救險遭性侵害的女同學，勇搏陌生男子，沒想到最後竟因涉犯故意傷害被逮捕，更慘遭學校退學，王生表示，此事對自己打擊很大，覺得對不起父母，但不後悔出手相救，引發中國網友熱議，紛紛感慨「孩子，是整個社會辜負了你」。

根據中媒《中國新聞周刊》報導，王生表示，事發當晚他看見一名陌生男子多次強吻強抱女同學，還欲強行帶走害怕的女同學，因此出面阻止，沒想到對方瘋狂糾纏、毆打，最後才出手反擊，造成對方鼻子粉碎性骨折，最後因涉嫌故意傷害被逮捕，今年1月被羈押37天後才獲保釋，對方卻因未成年保護法而免遭拘留，王生感嘆，自己也沒比猥褻者大，卻被逮捕又遭退學，打擊很大，覺得很對不起父母，但不後悔出手相救。王生代理律師則表示，對方曾要求王生賠償，多次協商未果，目前已向當地提交撤案申請。

對此，中國網友紛紛氣憤表示，「監察院批了逮捕令，學校退學，牛逼，真牛逼！」、「不去查查學校校長，就這怎麼教書育人？」、「猥褻者有背景有關係吧？明顯偏袒啊，正常情況下不是應該和稀泥不立案嗎？怎麼對猥褻者無比寬容，對見義勇為者重拳出擊？」、「我特別想不通現在為啥要保護犯罪者，以前唯恐刑罰不重，震懾不夠」、「咱們的法律對好人太壞，對壞人太好」、「孩子，是整個社會辜負了你」。

強國d法官無專業資格架
有錢咪正義囉

真係正義既人無好下場

你出世錯地方

呢位君子最適合去外國生活
支那呢種地方容唔到呢種正直之士

出錯世

依D通常告左先等官判
就好似車房佬捉賊誤殺單野
只係佢唔好彩撞正勢力人士

如果強姦個個係高官子弟

應該比人屈轉頭

救人變強姦